星期一！三罷！星期一 ！三罷！

再各區集會開花

11.11

全民三罷 遍地開花

聽間開花
後日三罷

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

[反思教訓] 11.11 三罷既話, 唔該, 「扮工人士」想被罷果班唔好再齋睇唔做

麻煩大家講得出做得到
到時見

香港人要齊心啊

你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

組隊

星期一一定三罷

推

罷一日？

三罷

Push

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

收到

唔係三罷 係大形不合作運動
三罷係成立工會後嘅升級行動

push

而家熱門冇個講3罷 無聊野都上

入去推下
我係三罷谷主，我有嘢講

星期一 黎明來到 07:00

兒登仔5個月以黎都冇停止過捉鬼 發放假消息等行為

諗緊7點去咩位

day day pushing la alr

3罷既promote少到無tg既街市阿姐都唔知
文宣攪啲咩呀

好問題
聽日最後幾好推
麻煩大家推多啲

其實係咪需要多少少時間組織

星期一話罷
又話要多戰啲時間
去到星期五話罷
又要時間
好啦畀夠一星期 又話要多啲時間
有手足被狗姦 又手足被迫死
邊個畀時間佢地？

三罷！

時間一過又唔係熱潮比人淡忘又收皮
男殺女姦都唔得既話,我只可以講真係做左condom

大三罷

真

推post

推Post畀Like等迴響

星期一！三罷！

推
星期一，三罷

香港人 唔好再見到啲變態新聞
個反應只有 講句痴線 鬧多幾句 咁樣就算？
點對得住受苦手足

其實有無人知罷一日定罷幾耐
罷一日其實影響不大
香港人幾時先肯大罷
我知要搞咩公會
但搞得黎班香港人又會淡忘左
香港人真係好賤

係咪真係罷先 唔好最後得番我一個罷呀唔該

好傷心
返唔到工

幫手推十次 得等多啲人睇到

推推推

罷完有無集會

岩啊 罷工叫下口號啦
星期二準時返工

個人認為可以好似85咁開花

等緊你做嘢

殤十一，大罷工
朝頭早，七點鍾

係咪無限期先？

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。。

推到上熱門

丨

幫推多幾次

香港人 報仇！

推 星期一 三罷

習甴近平

已經罷左兩個月

三罷！我要返唔到工啊！

你條友又放負

朝早開花

其實11.11係不合作運動黎
塞路為主
點解咁多人話11.11係三罷?

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

係三罷

星期一 三罷

係無限期三罷
付上一切代價 11.11 0700 搞大佢

推！

pushh

11 11

朝早要人

HKUST 1111 停課

`

香城 Online 正式「公測」！
全民打機！揀定角色！

預埋你！

咁大家諗住罷幾多日?
如果係長罷, 我歡迎
如果係一日
咁不如宣傳番個日係不合作啦
明唔明我擔心d咩

剛剛出咗email

返工look塞鐵

明，驚得少人罷嘅會俾人秋後算帳
到時應該都係三罷+不合作

利申: 本人會長罷

香城 Online 正式「公測」！
全民打機！揀定角色！

全民打機！
預埋你！

朝早要封路 星期日唔好咁夜翻屋企啦

香城 Online 正式「公測」！
揀定角色！全民打機！

全民打機！
預埋你！

香城 Online 正式「公測」！
11.11@7:00am
揀定角色！全民打機！

全民打機！
預埋你！

經典

。

係星期一開始,唔係淨係星期一呀各位

做得幾多得幾多 唔想罷工就6點好出到街頭頂左第一波去 湊人數都要啦

推呀

反抗 報仇

甴近平

星期一罷 星期二罷 星期三罷
罷到佢老母正苦跪低為止

唔該

好！

Tui

三罷 開花

千其唔好入車廂個陣跌野落路軌呀
縲絲呀遮呀棒狀物呀好危險!!

知道

星期一係平日開花 你罷一日無用
工會籌備 長期二罷先有用
一個打工仔 唔會同你罷一日
罷一日既都只係自我救贖形式
覺得邊都做d野令到自己好過d
形成唔到長期三罷
俾時間各工會成立組織

11.11 唔係三罷，係開花

星期一夜晚mid term

Why not both?

po入面有講，如果唔同意我嘅觀點可以討論下

借位置請幫推
「請廣傳」關於X同學事件

想每個行動都多啲人？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

正所謂「識睇一定睇comment」
1）我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

千祈唔好罷工啊
罷左好多港豬冇得返工

係

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

唔好推啦 真係罷左點算

好

仲等？

全部同我推！！n

11大三罷 用噴漆噴巴士倒後鏡

成本極企 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

11.11

黨鐵點搞 上次全部站都係有狗

推啊屌！！

香港人 報仇

罷佢老母

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 全港三罷 早上七點 和你周圍塞

習曱甴

全民airdrop
唔好淨係係連登宣傳

我真罷工！ 大家希望都會
今日見仲有人食吉野家 真係好嬲
忘記左死去既手足啦？ 罷食咁簡單都做唔到
更何況旨意你地罷工？

屌 我有份交稅 我梗係有份養你啦 死警甴

講得出要做得到，好多人真係等住被罷工㗎，要夠早去癱瘓交通先得

11/11 黎明行動 7:00見
推俾多啲人知

三罷！三罷！罷佢老母!

好嬲！三罷！

Pushhhhh

This has to be tui

真係好多人都唔知星期一係三罷
身邊朋友：下～係咩？？？

11大三罷 用噴漆噴巴士倒後鏡

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

一係自動罷 一係我地幫佢罷

手足加油 你諗下 如果一早7:00落到黎成街都係手足 係一個香港奇蹟

Push.

(舊聞) 闖列車快閃開逃生門 港鐵東涌線受阻50分鐘

推推

咁啱呢個星期一唔洗返工
G持

開花

曱甴平！

罷一ＤＡＹ

邊區開花

推啊！

推 3罷

香港人奴性咁重,
頂盡你係阻左佢地返工 一陣
好撚快又會正常番返工.
加上要諗埋對家會點先得
我唔希望到時又有手足受傷
你知香港人咁撚鍾意返工

Pish

去fb宣傳下啦

【罷】
好鄰舍北區教會仝人全力支持11月11日全港三罷。
一切非緊急服務、WhatsApp/TG及會址將暫停服務，敬請原諒。緊急服務照常，如要緊急需要請聯絡陳凱興傳道60770032。

除了罷，我們別無他選。

天氣一凍，好易有貓貓捐入車底取暖架!

罷！

你罷唔罷

三罷呀！

雙十一 周圍塞

曱近平

🙏🏻

Up

當三萬黑警，我地出十萬人，分早午晚三更，每更三萬幾人，連續一星期。
黑警會崩潰！

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

雙十一 大三罷 雙十一 大三罷

Thanks Bro

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

［新職業解鎖］唔知唔知落到大廈大堂前要點做？